點解有d人生活好慳但買奢侈品咁豪？

重質唔重量囉

價值觀唔同

窮人唔慳點豪

大家追求嘅嘢都唔同

購物慾驅使人進步或墮落